［上環721］ 想問下呢d係咩子彈殻？

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

推

似煙頭?

push

一說橡膠子彈
二說係催淚彈(催淚彈係一粒大爆開好多粒細)

我相信係第二個
因為橡膠子彈型狀係應該比較圓
而且彈殼係有牌子名(ALS公司)

詳細可以起我底睇黑警裝備post